[正視聽] 雲姨先係民選冠軍

總決賽根本唔需要評判

今晚真心普通，全部簡錯哂歌

練下歌先再出黎啦

真心覺得佢今日麻麻

雲妹
今日表演令人滿意

今晚真心麻麻 其實唱盡力呼吸嗰日都麻麻

佢嗰日把聲好緊